一人n首中英互譯估歌仔

我先

1. wait, being lonely till midnight...（廣東話）

2. 噢，我愛人去咗邊。我以後裡邊再無力量。
噢，我愛人去咗邊。簽無力量。
我自己一個企緊，唔好……
叫緊你個名……

3. don't ask me where I come from.
My homeland is far away.
why do I wander, wander to the far, wander...

等 寂寞到夜深

你係咪覺得我好蠢 係咪覺得我痴撚左線竟然諗住你